msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Print Manager\n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-12 22:06+0300\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: index.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: includes/Addons.php:20
msgid "Add more functionality"
msgstr "添加更多功能"

#: includes/Addons.php:34 setting/logs.php:30
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: includes/Addons.php:39 setting/general.php:38
#: setting/locations/single.php:112 setting/locations/single.php:121
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: includes/Addons.php:44
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: includes/Addons.php:62
msgid "Explore more products, platforms and services"
msgstr "探索更多產品、平台和服務"

#: includes/Addons.php:87
msgid "Your life`s work, our technology"
msgstr "您畢生的工作，我們的技術"

#: includes/Addons.php:91
msgid "Visit Us"
msgstr "訪問我們"

#: includes/Addons.php:101
msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

#: includes/Addons.php:105
msgid "White Label Branding"
msgstr "白標品牌"

#: includes/Addons.php:106
msgid "Remove BizSwoop branding for a while label print template solution."
msgstr "刪除 BizSwoop 品牌一段時間標示列印範本解決方案。"

#: includes/Addons.php:113
msgid "Product Location Mapping"
msgstr "產品位置對應"

#: includes/Addons.php:114
msgid ""
"Easily configure product and category level mapping to specific print "
"locations."
msgstr "輕鬆設置產品和類別等級對應到特定列印位置."

#: includes/Addons.php:121
msgid "Sample Print Template"
msgstr "示範列印範本"

#: includes/Addons.php:122
msgid "Developer sample template to create a custom print template."
msgstr "用於建立自訂列印範本的開發人員範本."

#: includes/Addons.php:129
msgid "Custom Print Templates"
msgstr "自訂列印範本"

#: includes/Addons.php:130
msgid ""
"A custom development service for building your own custom print template."
msgstr "用於構建您自己的自訂列印範本的自訂開發服務."

#: includes/Addons.php:143
msgid "WordPress.org"
msgstr "WordPress.org"

#: includes/Addons.php:144
msgid "Free plugin apps for the open source community"
msgstr "開源社區的免費外掛"

#: includes/Addons.php:147
msgid "Explore Free Apps"
msgstr "探索免費應用"

#: includes/Addons.php:150
msgid "Premium Plugins"
msgstr "高級外掛"

#: includes/Addons.php:151
msgid "Smart plugin apps for your advanced business requirements"
msgstr "滿足您進階商業需求的智慧外掛"

#: includes/Addons.php:154
msgid "Explore All Apps"
msgstr "探索所有應用"

#: includes/Addons.php:157
msgid "Powerful Platforms"
msgstr "強大的平臺"

#: includes/Addons.php:158
msgid "Advanced platforms for agencies, developers and businesses"
msgstr "適用於代理商、開發人員和企業的高級平臺"

#: includes/Addons.php:161
msgid "Explore Platforms"
msgstr "探索平臺"

#: includes/Addons.php:164
msgid "Super Services"
msgstr "超級服務"

#: includes/Addons.php:165
msgid "High-touch services to boost your business technology solutions"
msgstr "高接觸服務，提升您的商業技術解決方案"

#: includes/Addons.php:168
msgid "Explore Services"
msgstr "探索服務"

#: includes/Admin.php:136 includes/Admin.php:137 includes/Admin/Layout.php:32
#: includes/Admin/Layout.php:37
msgid "Print Manager"
msgstr "打印機管理"

#: includes/Admin.php:140
msgid "Print Order"
msgstr "列印訂單"

#: includes/Admin.php:149
msgid "Select Location"
msgstr "選擇位置"

#: includes/Admin/Layout.php:41
msgid "Print to Anywhere"
msgstr "列印到任何地方"

#: includes/Admin/Layout.php:54 setting/general.php:11
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/Admin/Layout.php:65 setting/locations.php:15
msgid "Locations"
msgstr "地點"

#: includes/Admin/Layout.php:76 setting/addons.php:11
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

#: includes/Admin/Layout.php:87 setting/locations/single.php:382
#: setting/setting/index.php:10
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/Admin/OrdersTable.php:31 includes/Admin/OrdersTable.php:46
#: setting/logs.php:25
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: includes/Aspect/Input.php:317
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: includes/Aspect/Input.php:319
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/Debug/Tab.php:13
msgid "Requests"
msgstr "請求"

#: includes/Debug/Tab.php:19
msgid "Get Remote Printers"
msgstr "獲取遠端印表機"

#: includes/Debug/Tab.php:37
msgid "Order:"
msgstr "順序:"

#: includes/Debug/Tab.php:49
msgid "Location:"
msgstr "地點:"

#: includes/Debug/Tab.php:62
msgid "Send Print Request"
msgstr "發送列印請求"

#: includes/Model/Location.php:300
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: includes/Model/Location.php:301
msgid "Letter"
msgstr "字符"

#: includes/Model/Location.php:302
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: includes/Model/Location.php:321
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: includes/Model/Location.php:322
msgid "Plain Text"
msgstr "純文字"

#: includes/Model/Location.php:357
msgid "Portrait"
msgstr "肖像"

#: includes/Model/Location.php:358
msgid "Landscape"
msgstr "橫式"

#: includes/Model/Location.php:359 setting/locations/index.php:157
#: setting/locations/index.php:159
#, fuzzy
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: includes/Setup.php:26
msgid "Due to an unexpected error the database table was not created."
msgstr "由於意外錯誤，未建立資料庫表單."

#: includes/Setup.php:26
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: includes/Setup.php:30
msgid "Print Manager require WooCommerce"
msgstr "列印管理員需要 WooCommerce"

#: includes/Templates/Customer.php:13
msgid "Customer Receipt"
msgstr "客戶收據"

#: includes/Templates/Details.php:13
msgid "Customer Order Receipt"
msgstr "客戶訂單收據"

#: includes/Templates/Order.php:13 templates/details-plain.php:6
msgid "Order Receipt"
msgstr "訂單收據"

#: setting/debug.php:12
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: setting/general.php:17
msgid "Automatic Order Printing"
msgstr "自動訂單列印"

#: setting/general.php:24
msgid "Enable Automatic Printing"
msgstr "啟用自動列印"

#: setting/general.php:31
msgid "Web Orders"
msgstr "網上訂單"

#: setting/general.php:32
msgid "POS Orders"
msgstr "POS訂單"

#: setting/general.php:35
msgid "POS Orders Save"
msgstr "POS訂單儲存"

#: setting/general.php:46
msgid "Web Orders Automatic Print Statuses"
msgstr "網上訂單自動列印狀態"

#: setting/general.php:51
msgid "Orders Automatic Print Statuses"
msgstr "訂單自動列印狀態"

#: setting/general.php:71
msgid "Copies"
msgstr "副本"

#: setting/index.php:15
msgid "Print Settings"
msgstr "列印設置"

#: setting/locations.php:62
msgid "Location deleted"
msgstr "地點刪除"

#: setting/locations.php:68
msgid "Location saved"
msgstr "已儲存位置"

#: setting/locations.php:74
msgid "Test print initiated, view log for details"
msgstr "測試列印已啟動，查看日誌以瞭解詳細資訊"

#: setting/locations.php:87
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: setting/locations/index.php:87
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: setting/locations/index.php:91
msgid "Web Order"
msgstr "網路訂購"

#: setting/locations/index.php:95
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: setting/locations/index.php:100
msgid "POS Order"
msgstr "POS 訂單"

#: setting/locations/index.php:104 setting/locations/single.php:128
msgid "Printers"
msgstr "印表機"

#: setting/locations/index.php:107 setting/locations/single.php:139
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: setting/locations/index.php:110 setting/locations/single.php:151
msgid "Template"
msgstr "範本"

#: setting/locations/index.php:113
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: setting/locations/index.php:116
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: setting/locations/index.php:155 setting/locations/index.php:157
#: setting/locations/single.php:483 setting/locations/single.php:488
#: setting/locations/single.php:493 setting/locations/single.php:498
msgid "mm"
msgstr "mm"

#: setting/locations/index.php:165
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: setting/locations/single.php:32
msgid "WordPress Site Default Language Setting"
msgstr "WordPress 網站預設語言設定"

#: setting/locations/single.php:33
msgid "User Profile Language Setting"
msgstr "使用者配置檔語言設置"

#: setting/locations/single.php:34
msgid "Select a Language"
msgstr "選擇語言"

#: setting/locations/single.php:89
msgid "Location title"
msgstr "地點標題"

#: setting/locations/single.php:98
msgid "Test print"
msgstr "測試列印"

#: setting/locations/single.php:102
msgid "View Sample"
msgstr "查看範例"

#: setting/locations/single.php:108
msgid "Web order printer"
msgstr "網路訂單印表機"

#: setting/locations/single.php:117
msgid "POS order printer"
msgstr "POS訂單印表機"

#: setting/locations/single.php:153
msgid "Need Custom Templates?"
msgstr "需要自訂範本？"

#: setting/locations/single.php:155
msgid "Buy"
msgstr "購買"

#: setting/locations/single.php:161
msgid "Select Template"
msgstr "選擇樣版"

#: setting/locations/single.php:169
msgid "Include Order Cost"
msgstr "包括訂單成本"

#: setting/locations/single.php:175
msgid "Include Shipping Cost"
msgstr "包括運費"

#: setting/locations/single.php:182
msgid "Include Billing & Shipping Details"
msgstr "包括帳單和送貨詳細資訊"

#: setting/locations/single.php:189
msgid "Include Customer Details"
msgstr "包括顧客詳細資訊"

#: setting/locations/single.php:196
msgid "Include Shipping Method"
msgstr "包括配送方式"

#: setting/locations/single.php:203
msgid "Include Pickup or Delivery Type"
msgstr "包括取件或配送類型"

#: setting/locations/single.php:210
msgid "Developer Documentation"
msgstr "開發者指南"

#: setting/locations/single.php:216
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: setting/locations/single.php:347
msgid "Template Language"
msgstr "範本語言"

#: setting/locations/single.php:386
msgid "Page Orientation"
msgstr "頁面方向"

#: setting/locations/single.php:390
msgid "Select Orientation"
msgstr "選擇方向"

#: setting/locations/single.php:405
msgid "Output Format"
msgstr "輸出格式"

#: setting/locations/single.php:409
msgid "Select Format"
msgstr "選擇日期格式"

#: setting/locations/single.php:420
msgid "Plain text format symbols width"
msgstr "純文字格式符號寬度"

#: setting/locations/single.php:428
msgid "Print symbols for layout debug"
msgstr "列印符號以進行佈局除錯"

#: setting/locations/single.php:437
msgid "Basic Font Size (px)"
msgstr "基本字型大小 （px）"

#: setting/locations/single.php:444
msgid "Header Font Size (px)"
msgstr "頁首字型大小 （px）"

#: setting/locations/single.php:451
msgid "Basic Font Weight (CSS value)"
msgstr "基本字型粗細（CSS 值）"

#: setting/locations/single.php:458
msgid "Header Font Weight (CSS value)"
msgstr "頁首字型粗細（CSS 值）"

#: setting/locations/single.php:469
msgid "Custom Margins"
msgstr "自訂邊距"

#: setting/locations/single.php:476
msgid "Layout Margins"
msgstr "佈局邊界"

#: setting/locations/single.php:480
msgid "Top Margin"
msgstr "上邊界"

#: setting/locations/single.php:485
msgid "Right Margin"
msgstr "右邊界"

#: setting/locations/single.php:490
msgid "Bottom Margin"
msgstr "下方外距"

#: setting/locations/single.php:495
msgid "Left Margin"
msgstr "左間距"

#: setting/locations/single.php:506
msgid "Layout Size"
msgstr "佈局大小"

#: setting/locations/single.php:510
msgid "Select Size"
msgstr "選擇大小"

#: setting/locations/single.php:525
msgid "Custom Width (mm)"
msgstr "自訂寬度（mm）"

#: setting/locations/single.php:528
msgid "Note: use 0mm for automatic width (based on printer setting)"
msgstr "注意：使用0mm作為自動寬度（基於印表機設置）"

#: setting/locations/single.php:534
msgid "Custom Height (mm)"
msgstr "自訂高度（mm）"

#: setting/locations/single.php:537
msgid ""
"Note: use 0mm for continuous feed (some printers may not support this "
"function)"
msgstr "注意：使用0mm連續進紙（某些印表機可能不支援此功能）"

#: setting/locations/single.php:551
#, fuzzy
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: setting/locations/single.php:558
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: setting/logs.php:11
msgid "Logs"
msgstr "記錄"

#: setting/logs.php:20
msgid "View log"
msgstr "檢視日誌"

#: setting/logs.php:21
msgid "Copy log"
msgstr "複製日誌"

#: setting/logs.php:32
msgid "Save info logs"
msgstr "儲存資訊日誌"

#: setting/logs.php:38 setting/logs.php:76
msgid "Log file content"
msgstr "日誌檔案內容"

#: setting/logs.php:50 setting/logs.php:88
msgid "Log file"
msgstr "WP資料庫錯誤紀錄檔"

#: setting/logs.php:51 setting/logs.php:89
msgid "Clear log file"
msgstr "清除日誌檔案"

#: setting/logs.php:57 setting/logs.php:95
#, php-format
msgid "Log file (Size: %s)"
msgstr "日誌檔案（大小：%s）"

#: setting/logs.php:72
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: setting/setting/access.php:9
msgid "Application API Keys"
msgstr "應用程式 API 金鑰"

#: setting/setting/index.php:17
msgid "BizPrint Cloud Service"
msgstr "BizPrint 雲端服務"

#: setting/setting/index.php:22
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: setting/setting/index.php:25
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: setting/setting/userRoles.php:15
msgid "Location User Roles"
msgstr "位置使用者角色"

#: setting/setting/userRoles.php:16
msgid "Select Roles for Location Mapping to Users"
msgstr "選擇位置對應使用者的角色"

#: setting/setting/userRoles.php:22 setting/setting/userRoles.php:36
msgid "Selected Roles"
msgstr "選定角色"

#: setting/setting/userRoles.php:29
msgid "Management Access User Roles"
msgstr "管理訪問使用者角色"

#: setting/setting/userRoles.php:30
msgid "Select Roles for Access to Manage Print Settings"
msgstr "選擇「訪問角色」以管理列印設定"

#: templates/customer-html.php:27 templates/customer-plain.php:10
#: templates/details-plain.php:7 templates/order-html.php:23
#: templates/order-plain.php:7
msgid "Order Number"
msgstr "訂單編號"

#: templates/customer-html.php:28 templates/customer-plain.php:11
#: templates/details-html.php:20 templates/details-plain.php:8
#: templates/order-html.php:24 templates/order-plain.php:8
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/customer-html.php:30 templates/customer-html.php:66
#: templates/customer-html.php:92 templates/customer-plain.php:13
#: templates/customer-plain.php:52 templates/details-html.php:35
#: templates/details-html.php:61 templates/details-plain.php:42
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: templates/customer-html.php:32 templates/customer-html.php:88
#: templates/customer-plain.php:14 templates/customer-plain.php:51
#: templates/details-html.php:57 templates/details-plain.php:41
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: templates/customer-html.php:37 templates/order-html.php:29
msgid "Time ordered"
msgstr "訂購時間"

#: templates/customer-html.php:65 templates/details-html.php:34
#: templates/order-html.php:51
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: templates/customer-html.php:72 templates/customer-plain.php:44
#: templates/details-html.php:41 templates/details-plain.php:34
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: templates/customer-html.php:78 templates/customer-plain.php:47
#: templates/details-html.php:47 templates/details-plain.php:37
msgid "Shipping"
msgstr "運送"

#: templates/customer-html.php:84 templates/customer-plain.php:50
#: templates/details-html.php:53 templates/details-plain.php:40
msgid "Tax"
msgstr "稅金"

#: templates/customer-html.php:97
msgid "Add Tip Amount"
msgstr "添加小費金額"

#: templates/customer-html.php:103
msgid "Amount Collected"
msgstr "收款的金額"

#: templates/customer-html.php:147 templates/customer-plain.php:56
#: templates/details-html.php:102 templates/details-plain.php:46
#: templates/order-html.php:89 templates/order-plain.php:35
msgid "Customer Details"
msgstr "顧客信息"

#: templates/customer-html.php:154 templates/customer-plain.php:58
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: templates/customer-html.php:160 templates/customer-plain.php:59
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: templates/customer-html.php:166 templates/customer-plain.php:60
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/customer-html.php:179 templates/customer-plain.php:63
#: templates/details-html.php:147 templates/details-plain.php:75
#: templates/order-html.php:134 templates/order-plain.php:64
msgid "Order Notes"
msgstr "訂單備註"

#: templates/customer-html.php:192 templates/customer-plain.php:66
#: templates/details-html.php:125 templates/details-plain.php:63
#: templates/order-html.php:112 templates/order-plain.php:52
msgid "Shipping method"
msgstr "運送方式"

#: templates/customer-plain.php:16 templates/order-plain.php:9
msgid "Time Ordered"
msgstr "訂購時間"

#: templates/customer-plain.php:22
msgid "Order Information"
msgstr "訂單信息"

#: templates/details-html.php:18
#, php-format
msgid "Order #%s"
msgstr "訂單 #%s"

#: templates/details-html.php:22
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: templates/details-html.php:109 templates/details-plain.php:48
#: templates/order-html.php:96 templates/order-plain.php:37
msgid "Billing address"
msgstr "帳單地址"

#: templates/details-html.php:113 templates/details-plain.php:53
#: templates/order-html.php:100 templates/order-plain.php:42
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: templates/details-html.php:135 templates/details-plain.php:67
#: templates/order-html.php:122 templates/order-plain.php:56
msgid "Shipping address"
msgstr "運送地址"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Print Manager for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 的列印管理員"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://www.bizswoop.com/wp/print"
msgstr "http://www.bizswoop.com/wp/print"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Easily Add Support for Printing WooCommerce Orders with BizPrint Cloud Print "
"Service and Print to Anywhere in the World!"
msgstr ""
"使用BizPrint雲端列印服務，輕鬆支援列印 WooCommerce 訂單，並列印到世界任何地"
"方！"

#. Author of the plugin/theme
msgid "BizSwoop a CPF Concepts, LLC Brand"
msgstr "BizSwoop a CPF Concepts， LLC 品牌"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.bizswoop.com"
msgstr "http://www.bizswoop.com"

msgid "Print Google Cloud Print GCP WooCommerce require WooCommerce"
msgstr "Imprimir Google Cloud Print GCP WooCommerce requiere WooCommerce"
